faker呢下大技有幾多人做到

faker呢下大技有幾多人做到

睇落唔難

盲大 ？

冇視野
飛左個波埋去見到人有就開

難度係?

單手ok

對面拆完眼飛出去博一博者

講就易 如果佢唔係靠估位係靠個反應黎開大 我諗無幾多人做到

Skt第一場個個都發揮好出色，特別huni

faker is overrated anyways

Skt

其實唔難

無 無人會做到
Faker就是獨一無二
就算你做到 你都只係一個識打機嘅死毒撚
利申: 做唔到 半毒絲

我老母都得喇CHING